各位鐘意睇我定吉岡聖惠開j圖post?

不妨比較下
有競爭先有進步

同一個人有咩好比較

意

王心凌

funson

唔好老屈

打和

我同吉岡未統一喎

卡勞回曬塘啦
吉岡

分身

吉岡聖惠

BTW 麻友係雞

麻友唔係雞

麻友確係雞

鐘意睇沙洛文。聖惠既j圖

麻友係公主

是但啦，總之冇麻友g 就ok

麻友唔是g

百佳定係INTERNATIONAL好D?

Both

吉岡抄襲狗